入黎講低你有咩唔開心

有冇人同我一樣都係一到夜晚自己一個嗰陣就會唔知點解好撚頹

周不時都會。太多煩惱

好驚爛grade

又唔知可以揾邊個傾

已爛

我反而想一個人

好想讀返書 屋企人以為留層樓比我 我就會開心 我寧願住公屋 但係可以做自己想做既野

同感呀巴打

個po好藍

有女又煩無女又煩

讀完出黎又做返呢份工都無所謂 好想完左一個夢想 細個唔讀書 大個真係調返轉

好中意車 但係身邊種種因素都唔允許我買到同養到架車

有冇人開解下我

我係外國讀緊 但反而唔想讀 想番香港跳舞 未來做跳舞老師

你係外國都做到啦

巴打想做咩

你估我想架咩

純粹想試下係日本讀書 一完大學夢 ..

由細到大都比老豆老母操控住咁 好辛苦.. 我知佢地買樓係為左我未來 但係變相我要係香港幫手搵錢供（其實層樓好多年前買 所以唔會好辛苦 而且就黎供完）但係供完我都30歲.. 到時再讀就好怕有心無力 想襯而家廿到尾 身體冇咩大問題既時候出去試下.. 我唔求將來大富大貴 只係想襯仲叫後生既時候 嘗試多啲.. 屋企人成日拎 讀完冇用 黎打擊我.. 我覺得我同木偶冇分別

巴打你20幾歲都仲要聽老豆老母話？

唔比家用就西我面 一係就比說話我聽.. 有錢我理鬼得佢 老西都去啦 而家係冇錢 比完家用 加埋食呀 搭車果啲 要儲幾耐先夠我讀幾年書.... 到底要點先說服到佢地
我明知我老母肯定幫我儲左啲錢 但係佢應該係一心等我結婚/將來用 但係我都唔想再拍拖 好想讀書